冰島忽然球迷退場後，德國忽然勝利球迷都潛哂水了

18

見到班忽然球迷喊苦喊忽真係爽
不過好快佢地又會撐第二隊

係時候撐英國了
英國多靚仔

利申：忽然球迷

巴西

我地德國洗撚潛水呀

今日班忽撚(公司同事)係到用尼馬同美斯比
只能笑而不語

the next is:
巴西忽然球迷
西班牙隊員c朗支持者
西班牙隊員美c支持者